😀女人重要唔駛整容

因為唔駛整容，所以令自己係護膚上特別注重，盡量飲多啲水訓多啲，食多啲。。
暗瘡都無 ，水飲得最多，最重要係排毒

笑都可以令自己變靚
做多啲令自己開心既事情
心境心態都好重要
對人好就更加重要，因為經常嬲人係一種折磨，嬲得多人會變得唔通氣

運動都好重要

所以做齊咁多野，唔駛整容都大把人鐘意

我好qq